覺唔覺jordan jumpman logo好柒

用番一代logo咪幾好囉
原本想買aj1, 但因為og無想要既顏色放棄左